蘋果app記者入

d疫情報導你地可唔可以醒少少整張list出來？日日都比成pac文字我睇條撚咩

pish